<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_ithacam37">
		<text>Ithaca M37 «Riot»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_descr">
		<text>Ithaca M37 является одним из самых узнаваемых помповых ружей США, производимым в большом количестве для гражданских лиц и нужд полиции и армии. Будучи основанным на патенте 1915 года за авторством разработчика огнестрельного оружия Джона Браунинга и первоначально названным Remington Model 17, в нём используется комбинированное отверстие в нижней части ружья, одновременно служащим как для выброса гильз, так и заряжания. Внешние же боковые стороны при этом не имеют никаких отверстий, защищая внутренние механизмы от воздействия внешних факторов. Вкупе с простотой конструкции и 4-зарядным трубчатым магазином является крайне достойным и доступным оружием.</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_trench">
		<text>Ithaca M37 «Trenchgun»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_trench_descr">
		<text>Тренчган (так называемое траншейное ружье) - это особый вариант ружья Ithaca M37, оснащенный вентилируемым кожухом ствола и креплением для штык-ножа. Упомянутый перфорированный кожух не только способствует улучшенному охлаждению ствола, но и защищает руки стрелка от ожогов. А чуть больший вес ружья хоть и немного, но благоприятно сказывается на отдаче при стрельбе. Этот вариант гораздо более известен тем, что с ним гораздо проще сделать «Слэм-Файр».</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_extmag">
		<text>Ithaca M37 «Defense»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_extmag_descr">
		<text>Вариант помпового ружья Ithaca M37, часто используемый в качестве оружия самообороны, в комплекте которого идет увеличенный на 3 патрона магазин (всего 7 патронов в ружье), а вместо деревянных элементов - полимеры с нержавеющей сталью. Подобная замена элементов ружья отличным образом сказывается не только на и без того надёжной его конструкции, но и на его в целом сниженном весе.</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_stakeout">
		<text>Ithaca M37 «Stakeout»</text>     
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_stakeout_descr">
		<text>Официальная укороченная версия помпового ружья Ithaca M37, производимая для гражданских лиц и нужд правоохранительных органов, которая, тем не менее, снискала огромную популярность в криминальных кругах благодаря возможности скрытого ношения ружья. Модификация использует пистолетную рукоять, а ствол ружья укорочен до 330мм. Идеальная альтернатива широко распространнёным в Зоне двуствольным обрезам.</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_sawnoff">
		<text>Обрез Ithaca M37</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_sawnoff_descr">
		<text>Кустарный вариант укороченного помпового ружья Ithaca M37. Ввиду отпиленного приклада, что положительно сказалось на общих габаритах ружья, а также благодаря сниженному весу, данный обрез является отличным вариантом оружия для скрытого ношения. По этой же самой причине в Зоне широко распространён среди бандитов и ренегатов. По сравнению с модификацией «Stakeout» немного выигрывает в кучности стрельбы, так как длина ствола остаётся без изменений.</text>
	</string>
	
</string_table>
