<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_em2">
		<text>EM-2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_em2_descr">
		<text>Созданный в 1951 году силами оружейников из Великобритании, автомат EM-2 (аббревиатура от Experimental Model 2; рус. Экспериментальная модель 2) был попыткой разработать и создать после Второй мировой войны новое оружие под использование столь же перспективного промежуточного патрона калибра .280 British. Тем не менее, несмотря на впечатляющие результаты тестирований как патрона, так и самого автомата, Уинстон Черчилль принял «чрезвычайно мудрое решение», подкосившее ещё сильнее экономику и гордость страны, - полностью уничтожить проект EM-2. К счастью, Черный рынок смог не просто заполучить в своё распоряжение несколько образцов автомата, некоторые из которых являются чуть ли не идеальными копиям оригинального оружия, но и дать возможность вдоволь поиграться с ними в местной «песочнице» - Зоне.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_up_em2_rpm1">
		<text>Пружина внутреннего механизма</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_rpm1_descr">
		<text>Замена возвратной пружины на современный аналог позволяет повысить скорострельность.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_rpm2">
		<text>Замена смазки затвора</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_rpm2_descr">
		<text>Смена смазки на современный и более качественный, гораздо долговечный аналог, а также повторное смазывание механизма, повышающее скорострельность оружия.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_rpm3">
		<text>Модификация газового поршня</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_rpm3_descr">
		<text>Относительно трудоёмкая процедура переделки газового поршня, повышающая эффективность цикличности процесса при стрельбе, позволяет повысить скорострельность.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_recoil1">
		<text>Доработка приклада</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_recoil1_descr">
		<text>Небольшие изменения для приклада, которые хоть и увеличивают вес последнего, но благоприятно сказываются на снижении силы отдачи.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_scope_tritium">
		<text>Тритиевая подсветка</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_scope_tritium_descr">
		<text>Оснащение прицела тритиевой подсветкой, что делает его более заметным и практичным в использовании в слабоосвещённых местах, а также снаружи в ночное время суток.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_scope_mag">
		<text>1.2-кратное увеличение прицела</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_scope_mag_descr">
		<text>Дешевая и простая модификация по увеличению базовой кратности прицела для повышения удобства его использования.</text>
	</string>

	<string id="st_up_em2_scope_adjust">
		<text>Замена прицела</text>
	</string>
	<string id="st_up_em2_scope_adjust_descr">
		<text>Полная замена прицела на вариант с максимальным 6.0-кратным увеличением, а также возможностью регулировки его кратности.</text>
	</string>

    <string id="st_mag_em2_762">
        <text>Магазин от EM-2</text>
    </string>
    <string id="st_mag_em2_762_descr">
        <text>
            Модифицированная версия магазина под автомат EM-2, позволяющая снаряжать и использовать патроны калибра 7,62x51 мм НАТО взамен проприетарных патронов калибра .280 British.
        </text>
	</string>
</string_table>
