<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<!-- Extra Suits -->
	<string id="bandit_extraexolight_outfit_name">
		<text>Бандит Экзолайт Kостюм</text>
	</string>
	<string id="bandit_extraexolight_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Похищенное затем перевернутое инженерное "нижнее белье" экзоскелета. Этот наряд обеспечивает почти всю защиту, которую можно ожидать от полноценного экзоскелета, но из-за отсутствия сервоприводов и батарей он не обеспечивает никакого увеличения прочности. С другой стороны, это означает, что за костюмом теперь легче ухаживать, и, в отличие от полноценного экзоскелета, он не мешает владельцу бегать на короткие дистанции. Этот наряд внушительный и устрашающий по внешнему виду является фаворитом самых могущественных и безжалостных преступников Зоны.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="greh_extraexolight_outfit_name">
		<text>Грех Экзолайт Kостюм</text>
	</string>
	<string id="greh_extraexolight_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Разграбленное "нижнее белье" экзоскелета, иногда ошибочно известный как "Радсьют". Этот наряд обеспечивает почти всю защиту, которую можно ожидать от полноценного экзоскелета, но из-за отсутствия сервоприводов и батарей он не обеспечивает никакого увеличения прочности. С другой стороны, это означает, что за костюмом теперь легче ухаживать, и, в отличие от полноценного экзоскелета, он не мешает владельцу бегать на короткие дистанции. Этот наряд внушительный и устрашающий по внешнему виду является фаворитом самых могущественных и безжалостных преступников Зоны.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="renegade_extraexolight_outfit_name">
		<text>Pенегаты Экзолайт Kостюм</text>
	</string>
	<string id="renegade_extraexolight_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Подарок от бандитов, этот наряд обеспечивает почти всю защиту, которую можно ожидать от полноценного экзоскелета, но из-за отсутствия сервоприводов и батарей он не дает никакого увеличения силы. С другой стороны, это означает, что за костюмом теперь легче ухаживать, и, в отличие от полноценного экзоскелета, он не мешает владельцу бегать на короткие дистанции. Этот наряд внушительный и устрашающий по внешнему виду является фаворитом самых могущественных и безжалостных преступников Зоны.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="greh_extrascientific_light_outfit_name">
		<text>Грех Лоскутный Hаучный Kостюм</text>
	</string>
	<string id="greh_extrascientific_light_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Похищенный костюм типа СЕВА, практически сделанный с нуля неизвестным мастером. По сравнению с другими научными костюмами этот костюм легче и обеспечивает хорошую химическую защиту. В остальном, однако, все намного хуже. Неизвестно, какую роль этот костюм выполняет во фракции Грехов в целом, хотя предполагалось, что его цель в основном церемониальная.\n \n
		</text>
	</string>

<string id="cs_exoseva_outfit_name">
		<text>ЧН ЭДСЗК Kостюм</text>
	</string>
	
	<string id="cs_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>

		<string id="bandit_exoseva_outfit_name">
		<text>Бандит ЭДСЗК Kостюм</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Похищенная, а затем переработанная версия экзоскелета замкнутой круговой респираторной системы. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>
	
		<string id="greh_exoseva_outfit_name">
		<text>Грех ЭДСЗК Kостюм</text>
	</string>
	
	<string id="greh_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Разграбленная версия экзоскелета замкнутой круговой респираторной системы. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>
	
		<string id="renegade_exoseva_outfit_name">
		<text>Pенегаты ЭДСЗК Kостюм</text>
	</string>
	
	<string id="renegade_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Украденная версия экзоскелета замкнутой круговой респираторной системы. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>

</string_table>
