<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_m4_new">
		<text>M4</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mk18">
		<text>MK18</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_ras">
		<text>M4A1 RAS</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_ext">
		<text>M4A1 Custom</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16a3">
		<text>M16A3</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16a3_descr">
		<text>M16 (официальное обозначение - Rifle, Caliber 5.56 mm, M16) - американская автоматическая винтовка калибра 5,56х45 мм, разработанная на базе винтовки AR-15 и принятая на вооружение в 1960-х годах. В 1964 году винтовка M16 официально принимается на вооружение, сменив M14. В 1966 году новой винтовкой вооружаются все американские подразделения во Вьетнаме. Винтовка показала себя крайне ненадёжным видом стрелкового оружия. В целом следует признать, что уже к началу 1970х годов винтовка М16 являлась полноценным боевым оружием, имеющим целый ряд существенных достоинств (ну, и недостатки, разумеется, у неё тоже были). По сравнению с главным противником М16 на мировой арене - автоматом Калашникова (АКМ), М16 имела большую точность и кучность стрельбы одиночными выстрелами, была более комфортна и удобна в обращении. С другой стороны, М16 требовала гораздо более тщательного ухода, более качественных боеприпасов. По надёжности в особенно тяжелых условиях (загрязнение, запыление) АКМ также превосходил М16. M16 и её варианты до настоящего времени остаются основным вооружением американской пехоты. Это одна из наиболее распространённых моделей стрелкового оружия в мире - было выпущено более 8 миллионов экземпляров.\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт М203 (после модификации)\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m4a1_descr_new">
		<text>Идеальное оружие для ближнего боя (CQC - Close Quarters Combat), карабин M4A1 является полностью автоматическим вариантом штурмовой винтовки M16A2. В военном использовании он в значительной степени заменил пистолеты-пулеметы, патроны которых недостаточно эффективны против современной бронезащиты. M4A1 - это модифицированный вариант карабина M4, способный вести автоматический или полуавтоматический огонь.\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт М203 (после модификации)\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_custom_descr">
		<text>Идеальное оружие для ближнего боя (CQC - Close Quarters Combat), карабин M4A1 является полностью автоматическим вариантом штурмовой винтовки M16A2. В военном использовании он в значительной степени заменил пистолеты-пулеметы, патроны которых недостаточно эффективны против современной бронезащиты. M4A1 - это модифицированный вариант карабина M4, способный вести автоматический или полуавтоматический огонь.\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mk18_descr">
		<text>Идеальный для ближнего боя (CQC - Close Quarters Combat), карабин MK18 является специализированным вариантом, созданным на базе платформы M4A1 и разработанным для компактности и маневренности в условиях городской среды. В военном применении он заменяет пистолеты-пулеметы, чьи патроны считаются неэффективными против современной бронезащиты. MK18 оснащен модификациями, специально предназначенными для ближних боев, и предоставляет возможность ведения автоматического и полуавтоматического огня.\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n \n</text>
	</string>
</string_table>