Серая куртка
Тёплый кожаный анорак серого цвета, надетый поверх удобного водолазного свитера и заправленный в прочные джинсы и походные ботинки. Будучи довольно популярным среди сталкеров-новичков, пользуется дурной славой среди ветеранов, считающих защиту, предоставляемую им, чуть более эффективной, чем бабушкин свитер.


Клетчатая куртка
Клетчатый Тёплый кожаный анорак, надетый поверх удобного водолазного свитера и заправленный в прочные джинсы и походные ботинки. Будучи довольно популярным среди сталкеров-новичков, пользуется дурной славой среди ветеранов, считающих защиту, предоставляемую им, чуть более эффективной, чем бабушкин свитер.


«Афганка»
Тёплый кожаный анорак с разгрузкой и камуфляжной расцветкой, надетый поверх удобной тельняжки и заправленный в прочные штаны и походные ботинки. Будучи довольно популярным среди военных-рядовых.


Одежда Лаборанта
Такую униформу носят лаборанты ученых или легальные туристы ЧЗО во время выходов в Зону. Мало чем отличается от обычной куртки, разве что лучше защищает от огня, ожогов и хим - ожогов. Очень удобна, и легка в ношении.


Бронежилет «ПСЗ-7»
Армейский бронежилет (серии ПСЗ-7) представляет собой стандартное снаряжение солдат из регулярной армии. Бронежилет предназначен для обеспечения базового уровня защиты от пуль и ударов, которые могут возникнуть в ходе проведения боевых операций против легковооруженных противников, в общем, защитные характеристики невысоки и бронежилет не обеспечивает защиту от аномальных явлений, которые распространены в Зоне.
		


Армейский бронежилет «Берилл-4С»
По замыслу разработчиков этот бронежилет должен был стать снаряжением спецназа. Ибо полное название снаряжения: "Берилл-4 Модификация Спецназ". Но после поступления на вооружения бронекостюмов Берилл-5М, все эти комбинезоны стали использоваться обычным десантом. Используется он только на территории Юга ,ибо недостаточно защищает от аномального воздействия. Защищает по-лучше, чем простой армейский бронежилет. Главный козырь этого снаряжения - лёгкость. В нём можно отлично бегать. Благодаря этому не один раз спецназ праздновал победу над сталкерами.
		


Армейский бронежилет «Берилл-4О»
Это является повседневной формой офицерского состава. Во время штурмовых операцией офицерам дают другое снаряжение. Довольно неплохое снаряжение для Юга. Хороший бронежилет, удобные карманы, встроенная рация... Но защита от аномальных воздействий Зоны не доведена до совершенства.
		


	<string id="specops_bandit_raider_outfit_name">
Бронекостюм «Рейдер»

	<string id="specops_bandit_raider_outfit_description">
Комплект армейского бронежилета серии ПС5 с бериллиевым напылением, попавший в распоряжение бандитов через грязные сделки. И хотя на нём имеются следы долгого пользования и заплаток, он по-прежнему является сбалансированным вариантом защиты и мобильности. Тем не менее, не рекомендуется использовать его вблизи аномалий.
		


	<string id="security_outfit_name">
Облегчённый комбинезон сталкера

	<string id="security_outfit_description">
Облегчённый вариант комбинезона сталкера. Представляет собой лёгкий кевларовый бронежилет, усиленный бронепластинами из особо прочной высоколегированной стали, благодаря чему при меньшем весе неплохо защищает от стрелкового оружия. От радиации и аномальных воздействия почти не защищает. Стоит недорого, но нигде не продаётся. Как попал в Зону - неизвестно. Используется охраной в Баре.
		


	<string id="merc_demon_outfit_name">
Комбинезон «Демон»

	<string id="merc_demon_outfit_description">
Альтернативная версия комбинезона, используемого наёмниками. «Демон» был оптимизирован для обеспечения высокой мобильности, хорошей термозащиты, а также возможности закрепления дополнительных модулей. Ценой подобных изменений стали пониженные защитные характеристики костюма в целом. Тем не менее, может отлично проявить себя в операциях, где важны мобильность и скрытность, а потому используется в основном разведчиками и киллерами, которые действуют на наименее облучённых территориях Зоны.
		


	<string id="guard_outfit_name">
Комбенизон "Охранна"

	<string id="guard_outfit_description">
Лёгкий комбинезон, используемый охраниками, в котором за основу взяты образцы экипировки спецназа западных армий. За счёт специальной обработки ткани усилена устойчивость брони при физическом смещении пластин, но при сравнении со стандартной экипировкой спецназа сильно проигрывает последней по защитным параметрам. Кроме того, комбинезон не был спроектирован с учётом аномальной активности в Зоне.
		


	<string id="army_mirotvorec_outfit_name">
Комбинезон "Миротворец"

	<string id="army_mirotvorec_outfit_description">
Стандартное снаряжение бойцов НАТО в Зоне,встроенный бронежилет способен остановить пистолетную,может защитить от осколков,но главное преимущество это прекрасная защита от когтей и клыков,комбинезон неплохо защищает от радиации и кислоты,ПНВ и контейнеры для артефактов отсутствуют.
		


	<string id="dolg_beta_outfit_name">
ПС5-М «Beta»

	<string id="dolg_beta_outfit_description">
Устаревшая модель комбинезона «Долга», которая больше не выпускается из-за черезчур большого веса,хоть мобильность у него хуже чем у ПС5-М «Универсальная защита» он обеспечивает лучше зашиту\.
		


	<string id="monolith_2_outfit_name">
Тяжелый комбинезон «Монолита»

	<string id="monolith_2_outfit_description">
Комбинезон сталкера из группировки «Монолит». Благодаря используемым материалам предоставляет более чем хорошую защиту от химического и радиационного воздействий. Кроме того, имеет бронежилет, способный остановить пистолетную пулю, но противоаномальная защита костюма оставляет желать лучшего. Впервые партии этих костюмов были обнаружены в недрах секретной лаборатории X-18 в Тёмной долине. И даже несмотря на то, что нашедшие их сталкеры в скором времени бесследно исчезли, сие открытие породило множество легенд и теорий среди сталкеров относительно происхождения экипировки. И большинство склонно верить тому, что подобные комбинезоны «Монолита» были созданы ещё до возникновения Зоны как таковой.
		


	<string id="stalker_veteran1_outfit_name">
Комбинезон сталкера "Ветеран-1"

	<string id="stalker_veteran1_outfit_description">
Производимые «народными умельцами» комбинезоны сталкера серии "Ветеран" представляет собой эффективное сочетание легкого армейского бронежилета и комбинезона из прорезиненной ткани. Также они усилены за счет встроенных кевларовых пластин. Неплохо защищает от слабого стрелкового оружия. В целом крайне недостаточны для глубоких рейдов и серьезных операций в узлах Зоны. Обладают лучшей защитой, чем стандартные комбинезоны сталкеров.
		


	<string id="specops_gray_outfit_name">
Бронекостюм «Серость»

	<string id="specops_gray_outfit_description">
Модифицированный для работы в условиях Зоны армейский бронежилет серии ПС5 с бериллиевым напылением. Предназначен для проведения ночных операций. Для работы в областях с повышенным радиационным фоном и высокой аномальной активности имеет в наличии противогаз.
		


	<string id="cs_scientific_outfit_good_2_name">
Научный костюм «Высь»

	<string id="cs_scientific_outfit_good_2_description">
Производство группировки "Чистое Небо", для научных исследований в зоне. Система защиты с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей. Высокая защита от радиации. Пулевая защита все-таки недостаточна для активных боевых действий.
		


	<string id="dolg_exolight_debtor_outfit">
Тяжёлый бронекостюм «Дебитор»

	<string id="dolg_exolight_debtor_outfit_description">
Тяжёлый бронекостюм «Долга», по сути, являющимся поддоспешником экзоскелета. По защитным параметрам схож с оными полноценного экзоскелета, однако отсутствие сервоприводов и аккумулятора не предоставляет увеличения силы. С другой стороны, он более дешёв в обслуживании и не препятствует возможности бега в нём. Используется лишь самыми уважаемыми бойцами группировки «Долг», и то разве что в час нужды.\nПредставленный бронекостюм используется элитными бойцами группировки «Долг», ответственных за охрану VIP-лиц или же зачистку логов самых опасных мутантов.
		


	<string id="cs_extraexoseva_skydome_outfit_name">
ЭДСЗК «Небесный купол»

	<string id="looted_cs_extraexoseva_skydome_outfit_name">
Награбленный ЭДСЗК «Небесный купол»

	<string id="cs_extraexoseva_skydome_outfit_description">
Одна из лучших работ техников «Чистого неба». После многочисленных экспериментов с применением различных модификаций им удалось создать действительно удачную конструкцию. По-настоящему мощный бронекостюм, даже несмотря на большую стоимость обслуживания, используемый лишь самыми лучшими бойцами «Чистого неба».\nКомплект представляет собой современные сервоприводы, установленные на тяжёлый бронекостюм, состоящий из трёх частей: экзошлем, тактический бронежилет и защитный костюм из кевлара.
		


	<string id="svoboda_exolight_pacifist_outfit_name">
Тяжёлый бронекостюм «Пацифист»

	<string id="svoboda_exolight_pacifist_outfit_description">
Тяжёлый бронекостюм «Свободы», по сути, являющимся поддоспешником экзоскелета. По защитным параметрам схож с оными полноценного экзоскелета, однако отсутствие сервоприводов и аккумулятора не предоставляет увеличения силы. С другой стороны, он более дешёв в обслуживании и не препятствует возможности бега в нём. Используется лишь самыми уважаемыми бойцами группировки «Свобода», и то разве что в час нужды.
		


	<string id="svoboda_light_2_outfit_name">
Комбинезон «Вето»

	<string id="svoboda_light_2_outfit_description">
Эргономичный костюм сталкера, производимый ремесленниками группировки «Свобода». Для пошива используется ткань, обработанная составом «Горизонт», полученный путём проб и ошибок, который значительно повышает защитные свойства в условиях высокой химической активности. Остаётся только догадываться, есть ли у него побочные эффекты.
		


	<string id="stalker_germo_outfit_name">
Гермокомбинезон

	<string id="stalker_germo_outfit_description">
Кустарная модификация обычного костюма, дополненный антирадиационной защитой и баллонами с научного защитного костюма. Видимо, сталкерам не хватало денег на научный и они начали модифицировать свой, повысив ему защиту от ПСИ.
		


	<string id="stalker_sanitar_outfit_name">
"Санитар Подземелий"

	<string id="stalker_sanitar_outfit_description">
Основная одёжка многих сталкеров-диггеров. Состоит из лёгкого армейского бронежилета и кое-каких материалов для защиты от радиации. Имеется фонарик и качественный противогаз. Неплохой выбор для сталкеров ,у которых появились деньги. Имеется один контейнер для артефактов.Комбез средней стоимости и средней защиты подходит опытным и богатеньким новичкам.
		


	<string id="army_vdv_outfit_name">
Униформа ВДВ

	<string id="army_vdv_outfit_description">
Из названия снаряжения видно ,что это должно было поступить в воздушно-десантные вояка. Так оно и вышло. Только для высадок на территории Севера. Ибо "Булатов" иногда не хватает. Хорошо сбалансирован. Довольно неплох во время десантирования.
		


	<string id="svoboda_light_grom_outfit_name">
Бронекостюм "Гром Свободы"

	<string id="svoboda_light_grom_outfit_description">
Ещё одно творение оружейника Разамаса. Смесь нескольких комбинезонов, которых почти нельзя установить. Для защиты от клыков была добавлена кольчуга. Правда ,скорость перемещения была заметно снижена. Примерно ,так двигаются в экзоскелете Свободы. Поэтому носители обычно работают при поддержке людей с более лёгкими комбинезонами. Неплохо держит автоматную пулю. Имеется три контейнера для комфотного перемещения артефактов.
		


	<string id="svoboda_exolight_veter_outfit_name">
Лёгкий экзоскелет "Вольный ветер"

	<string id="svoboda_exolight_veter_outfit_description">
Так называемый "лёгкий" экзоскелет "Свободы. Состоит данный костюм из усиленного кольчужным бронежилетом костюма "Страж Свободы" с противогазом и мускульного усилителя с сервомоторами. Отличный вариант для тех, кому одинаково важна грузоподъёмность и маневренность т.е. он является "золотой серединой". Функция бега включена.
		


	<string id="military_spektr_outfit_name">
Спектр

	<string id="military_spektr_outfit_description">
Сталкерский бронекостюм, разработанный на основе армейского Булата предназанченный для ведения боевых действий на территории с высокой аномальной активностью, бронежилет способен остановить автоматную пулю.
		


</string_table>