<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_stg44_lewd">
		<text>Sturmgewehr 44 (StG 44)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_stg44_lewd_descr">
		<text>StG 44 (аббревиатура от Sturmgewehr 44, "штурмовая винтовка 44") - немецкая штурмовая винтовка, разработанная во время Второй мировой войны Хуго Шмайссером. Он также известен под своими ранними обозначениями MP 43 и MP 44 (Maschinenpistole 43 и 44). StG 44 был усовершенствованием более ранней конструкции, Maschinenkarabiner 42(H). \n \n
		StG 44 была первой успешной штурмовой винтовкой, оснащенной такими характеристиками, как промежуточный патрон (7,92? 33 мм Kurz), управляемый автоматический огонь, более компактная конструкция, чем у боевой винтовки, более высокая скорострельность, и предназначенная в первую очередь для поражения целей на расстоянии нескольких сотен метров. Другие винтовки того времени были разработаны для поражения целей на расстоянии более тысячи метров, но было установлено, что это превышало дальность, на которой в действительности происходило большинство боевых действий с противником.\n \n
		StG 44 эффективно выполняла свою роль, особенно на Восточном фронте, обеспечивая значительно большую дальность стрельбы по сравнению со стандартными пехотными винтовками. StG во многом повлияла на советский автомат АК-47, представленный через два года после окончания войны. Влияние StG все еще можно увидеть в современных штурмовых винтовках, которые после Второй мировой войны стали мировым стандартом для пехотных винтовок.\n \n
		%c[ui_gray_2]Аддоны: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Прицел: Hensdolt & Soehne x4 (ZF39)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель: L26</text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_zf39">
		<text>Hensoldt & Soehne x4 (ZF39)</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_zf39_descr">
		<text>В 1939 году Верховное командование вооруженных сил (Oberkommando) вермахта издало директиву о начале программы подготовки снайперов. Результатом этого стала турельная установка Zf.39. В основном он использовался на Kar98, но была разработана общая концепция установки увеличительных прицелов на винтовки, и поэтому он также нашел некоторое ограниченное применение на других винтовках, таких как STG44. \n
		Компания Hensoldt & Soehne изготовила оптику с 4-кратным увеличением именно для этой модели, другими производителями стекла были Zeiss, Kahles, Ajack и Schneider. Прицельная сетка представляет собой стандартную немецкую стойку с одним заостренным большим центральным стержнем и парой горизонтальных линий.</text>
	</string>

	<string id="st_addon_wpn_sil_l26">
		<text>Глушитель L26</text>
	</string>
	<string id="st_addon_wpn_sil_l26_descr">
		<text>Модель L26, запатентованная в Германии под названием System Schaetzle, отличается от аналогичных российских глушителей на основе технологии wipe. В модели L26 используется набор из шести одинаковых конусообразных металлических перегородок внутри простой трубки. Он крепится к винтовке с помощью зажима вокруг мушки, точно так же, как винтовочный гранатомет, разработанный для K98k. \n \n
		Базовая конструкция использовалась для нескольких различных моделей; в основном, для всего, что было на вооружении вермахта, что имело диаметр 8 мм (за исключением противотанкового ружья...). Это также было сделано для MG42, и около 200 из них были поставлены на вооружение с MG42.</text>
	</string>


	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_fmj">
		<text>8x33 FNM FMJ BT</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_fmj_descr">
		<text>Патрон 8x33 мм (7,92x33 Kurz) с 8-граммовой цельнометаллической пулей в форме лодочки со свинцовым сердечником в медной оболочке и латунной гильзой, изготовленный Национальной фабрикой муниципальных войск Лиги. Это современная модификация патрона Mauser Kurz, которая обеспечивает гораздо большую точность стрельбы, чем стандартные патроны вермахта. Она способна пробивать основные средства баллистической защиты, но при этом имеет небольшую вероятность отскакивания от поверхностей.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_fmj_s">
		<text>8x33 FNM FMJ BT</text>
	</string>			
	
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43me">
		<text>7.92x33 Kurzpatrone 43 m.E.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43me_descr">
		<text>Патрон 7,92х33 мм Kurzpatrone 43 mit Eisenkern (короткий патрон 1943 года выпуска с железным сердечником) калибра 7,92х33 мм с пулями со свинцовым сердечником весом 8,1 грамма и биметаллической оболочкой в стальном корпусе. Патрон 7,9 Kurz был первым в мире серийно выпускаемым промежуточным патроном, который был создан за счет укорочения стандартного патрона "Маузер" калибра 792х57 мм. Он был создан специально для штурмовых винтовок Mkb 42 и Stg 44 и пользовался большим успехом, несмотря на ограниченное применение. Он способен пробивать базовую баллистическую защиту корпуса, а также некоторые промежуточные модели, в дополнение к значительному убойному эффекту, однако имеет высокую вероятность отскока от различных поверхностей.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43me_s">
		<text>7.92x33 43 m.E.</text>
	</string>		

	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_sp">
		<text>7.92x33 Kurzpatrone SP</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_sp_descr">
		<text>Современная гражданская модификация патрона калибра 7,9 Kurz. Патрон калибра 7,92х33 мм SP был разработан как расширяющийся патрон, предназначенный для охоты и спортивной стрельбы. Патрон с мягким наконечником заключен в латунный корпус. Он наносит гораздо больший урон, чем стандартный 7.9x33, но его баллистические характеристики резко ухудшились.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_sp_s">
		<text>7.92x33 SP</text>
	</string>

	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43mh">
		<text>7.92x33 Kurzpatrone 43 m.H.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43mh_descr">
		<text>Патрон Kurzpatrone 43 mit Hartkern калибра 7,92х33 мм (короткий патрон 1943 года выпуска с твердым сердечником) с 8-граммовой пулей, вольфрамовым сердечником в свинцовой оправе и биметаллической оболочкой в стальном корпусе. Бронебойный вариант калибра 7,9 Kurz выпускался в очень ограниченном количестве для немецких штурмовых войск в последние годы Второй мировой войны. Он способен пробивать основную и промежуточную баллистическую защиту корпуса в дополнение к значительному убойному эффекту, однако имеет высокую вероятность отскока от различных поверхностей.</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_7.92x33_lewd_p43mh_s">
		<text>7.92x33 43 m.H.</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_stg44_7.925x33">
		<text>Магазин для StG44 (7.92x33K)</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stg44_7.925x33_descr">
		<text>Магазин для StG44 калибра 7,92х33 Kurzpatrone, вмещает 30 патронов.</text>
	</string>

</string_table>