<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_wpn_mk47">
		<text>CMMG MK47 MUTANT</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mk47_descr">
		<text>El CMMG Mk47 Mutant es un fusil semiautomбtico de fabricaciуn estadounidense con recбmara de calibre 7,62Г-39mm, fabricado por CMMG Inc. Puede aceptar todo tipo de cargadores de patrуn Kalashnikov, incluidos cargadores de acero, polнmero y tambor. En 2015, CMMG puso a la venta sus primeros Mk47 de producciуn en tiendas de todo Estados Unidos. Segъn el director de producciуn de CMMG, Tyson Bradshaw, mencionу que CMMG fabricу el rifle debido a la necesidad de "los consumidores de tener un rifle fiable, fabricado en Estados Unidos, que pudiera manejar adecuadamente las dimensiones del cartucho de 7,62x39 mm". Para hacerlo correctamente, fue necesario que CMMG construyera el rifle en torno al calibre. Se decidiу utilizar cargadores AK porque son los mбs fiables. El Mk47 Mutant tiene un portacerrojos de tamaсo AR-10, que fue ampliado, con un guardamanos CMMG RKM KeyMod y un receptor superior/inferior fabricado en aluminio billet 7075-T6. El rifle tiene una empuсadura de pistola basada en AR-15, selector de seguridad, grupo de disparo y un tubo amortiguador. Estб influenciado por los fusiles de asalto CMMG Mk3. El Mk47 se basa en un sistema de gas de impacto directo.
		\n \n
		%c[ui_gray_2]ACCESORIOS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Visores: La mayorнa de las уpticas para el sistema picatinny/weaver.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Supresor: Supresor OTAN compatible con multicalibre. \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mp155">
		<text>BAIKAL MP-155</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp155_descr">
		<text>La Baikal MP-155 es una escopeta semiautomбtica que viene en calibre 12, con caсуn de 750 mm de бnima lisa. Se produce desde 2011 y es el modelo mбs popular entre los cazadores rusos. La versiуn contrabandeada a la Zona venнa modificada de fбbrica con el cargador de 8 cartuchos.
		\n \n
		%c[ui_gray_2]ACCESORIOS: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Mira: La mayorнa de las уpticas para el sistema picatinny/weaver.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Supresor: Supresor OTAN compatible con multicalibre. \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_rpk16">
		<text>RPK-16</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rpk16_descr">
		<text>La ametralladora ligera RPK-16 es una respuesta al programa "Tokar-2", en el que compiti? con la propuesta de Degtyaryov. En 2018, el Ministerio de Defensa de la Federaci?n Rusa ha firmado un contrato relativo a la adquisici?n de la RPK-16, y se espera que asuma el papel de la RPK-74 en las Fuerzas Armadas rusas. El RPK-16 lleva rec?mara de 5,45?39 mm y cuenta con el tradicional sistema Kalashnikov de pist?n de largo recorrido accionado por gas, y comparte varias caracter?sticas t?cnicas y ergon?micas novedosas derivadas del programa AK-12. Por ejemplo, un carril Picatinny en la parte superior del receptor para montar diversas miras ?pticas y en la parte inferior del guardamanos para montar el b?pode desmontable montado en el carril Picatinny en lugar del b?pode fijo del RPK-74, una empu?adura de pistola ergon?mica y una culata plegable, y dos longitudes de ca??n principales; un ca??n largo de 550 mm (cuando se aplica o configura para la funci?n de ametralladora ligera) y un ca??n corto de 370 mm (cuando se aplica o configura para la funci?n de fusil de asalto). Su dise?o le permite tener un ca??n intercambiable que se puede desmontar f?cilmente, y la capacidad de acoplar r?pidamente un supresor desmontable. Tiene un peso en combate de 6 kg (13,23 lb), una longitud total de 1.076 mm (42,4 in), una cadencia de tiro c?clica de 700 cartuchos por minuto, un alcance de precisi?n de 800 m (870 yd). Utiliza principalmente un cargador de tambor de 95 cartuchos y es compatible con los cargadores de caja de los AK-74, AK-12 y RPK-74.</text>
	</string>

</string_table>