<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_saiga20s">
		<text>Сайга-20С</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_saiga20s_descr">
		<text>Сайга-20С - вариант исполнения автоматического ружья под 20-ый калибр со складывающимся пластмассовыми прикладом, рукояткой управления огнём (по типу автомата АК) и цевьем охотничьего типа. Длина ствола составляет 580 или 680 мм. Прицельные приспособления - мушка и целик (либо регулируемая прицельная планка по специальному заказу) расположены над газоотводной трубкой.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Прицелы: Все коллиматорные прицелы для ласточкин хвост.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_toz134_20">
		<text>ТОЗ-134-20</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_toz134_20_descr">
		<text>ТОЗ-134-20 - версия легендарного ружья ТОЗ-34 под 20 калибр. Охотничье ружьё-вертикалка ТОЗ-134-20 было разработано талантливыми конструкторами Тульского оружейного завода Н.И. Коровяковым и В.П. Очневым в 1965 году. Доступная цена, большая убойная сила и возможность выстрела из обоих стволов одновременно быстро сделали его популярным среди новичков на окраинах Зоны. Особенно эффективно против мутантов благодаря высокой убойной силе.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_toz134_20_obrez">
		<text>Обрез ТОЗ-134-20</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_toz134_20_obrez_descr">
		<text>Обрез ТОЗ-134-20 с отпиленными стволами для улучшения манёвренности. ТОЗ-134-20 - версия легендарного ружья ТОЗ-34 под 20 калибр. Охотничье ружьё-вертикалка ТОЗ-134-20 было разработано талантливыми конструкторами Тульского оружейного завода Н.И. Коровяковым и В.П. Очневым в 1965 году. Доступная цена, большая убойная сила и возможность выстрела из обоих стволов одновременно быстро сделали его популярным среди новичков на окраинах Зоны. Особенно эффективно против мутантов благодаря высокой убойной силе.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_bizon_2_07">
		<text>ПП-19 Бизон-2-07</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_bizon_2_07_descr">
		<text>Вариант ПП-19 с 35-зарядным секторным магазином под патрон 7.62x25 мм. Применяется для вооружения патрульно-постовых служб, ГИБДД, внутриведомственной охраны, и подразделений МВД РФ.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n</text>
	</string>

	<string id="st_mag_bizon-2-07_fmj">
		<text>Стандартный магазин 7.62x25 П Бизон-2-07</text>
	</string>
	<string id="st_mag_bizon-2-07_descr">
		<text>Стандартный магазин на 35 патронов калибра 7.62х25 П для Бизон-2-07. Необычное оружие в Зоне, так как украинские военные не используют это оружие.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_saiga20s_20x70_fmj">
		<text>Стандартный магазин "Сайга-20С" 20х70</text>
	</string>
	<string id="st_mag_saiga20s_20x70_descr">
		<text>Стандартный магазин "Сайга-20С" емкостью 5 патронов.</text>
	</string>

</string_table>