<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_interproinvest_vulcan">
		<text>IPI Вулкан-M</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_interproinvest_vulcan_descr">
		<text>"Вулкан-М" (иногда его называют "Малюк", что по-украински означает "малыш") - штурмовая винтовка, разработанная украинской компанией "Интерпроинвест" (IPI) как эволюция советского автомата Калашникова, переделанная в "буллпап". Он предлагается в версиях NATO 7,62?39 мм, 5,45?39 мм и 5,56? 45 мм и использует светошумозащиту типа АК-74, хотя при необходимости может быть оснащен глушителем производства IPI. Он весит 3,8 килограмма и имеет общую длину 712 мм и длину ствола 415 мм. Эффективная дальность стрельбы из винтовки составляет 500 м при скорости стрельбы 700 выстрелов в минуту. Винтовка охлаждается за счет конвекции воздуха, что продлевает срок службы ствола. Общий дизайн подчеркивает эргономичность, значительно снижает отдачу и позволяет пользователю стрелять из винтовки, разряжать и заряжать магазин одной рукой. Чтобы решить проблему чрезмерного выброса газов, над отверстием для выброса установлен отражающий экран, позволяющий стреляным гильзам поочередно падать под углом 45 градусов или вниз, в то время как уменьшенное количество газа поступает в приемник. Наконец, верхняя ствольная коробка оснащена планкой Пикатинни во всю длину с тремя короткими планками Пикатинни на цевье, с возможностью установки еще двух по бокам. \n \n
		Вулканцы - относительно редкое зрелище в Зоне, поскольку военные разместили их совсем недавно. Тем не менее, некоторые экземпляры были выставлены на продажу такими торговцами, как Сидорович, что, вероятно, не обрадует генералов, когда они узнают, что их новая блестящая игрушка больше не является их эксклюзивом.
        Аддоны: \n
		%c[ui_yellow] + Глушитель: %c[ui_white] НАТО. \n
        %c[ui_yellow] + Подствольный гранатомет: %c[ui_white] Отсутствует. \n
		%c[ui_yellow] + Прицелы/Оптика: %c[ui_gray_2] Все существующие в игре. \n \n
		%c[ui_yellow] Прицелы из: %c[ui_gray_2] Ваниллы %c[ui_white] / %c[d_green] BaS %c[ui_white] / %c[d_red] PHANT0M %c[ui_white] / %c[d_cyan] Athi %c[ui_white] / %c[ui_blue] RWAP %c[ui_white] / %c[d_purple] MEOWIE %c[ui_white] / %c[d_orange] HSP</text>
	</string>					
</string_table>