<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_helm_respirator_gp4">
		<text>Противогаз ГП-4у</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_gp4_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ГП-4у был выпущен в 1955 году и стал одним из самых массовых противогазов в СССР того времени. Гражданская противогазная маска ГП-4у состоит из лицевой части, шланга и цилиндрического фильтра, который навинчивается на конец шланга. При вдохе фильтр задерживает некоторые ядовитые вещества, в том числе токсины и микроорганизмы. К лицевой части с помощью металлических креплений прикреплены две круглые стеклянные линзы. На нижней стороне противогаза находится клапан вдоха, от которого начинается шланг, а за ним — клапан выдоха. Лицевая часть фильтрует воздух и защищает лёгкие, глаза и лицо пользователя от внешних загрязнений. Шланг постоянно прикреплён к клапану вдоха с одной стороны и соединяется с фильтром с другой. Его единственная функция — безопасно доставлять отфильтрованный воздух к клапану вдоха. Этот противогаз был популярен среди сталкеров-первопроходцев, но с появлением доступных современных альтернатив он был быстро заменен.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_s10">
		<text>Противогаз S-10</text>
	</string>
	<string id="st_helm_s10_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Респиратор S10 был основным средством защиты британских вооружённых сил в период с 1987 по 2012 год. Базовая компоновка S10 состоит из двух круглых линз, направленного вперед клапана выдоха со встроенным основным речевым модулем и двух портов на каждой нижней стороне респиратора, где в обычных моделях S10 с одной стороны расположен вторичный речевой передатчик (и порт радиосистемы Clansman), а с другой — порт фильтра. Окуляры S10 изготовлены из довольно хрупкого пластика и выпускаются двух типов. Более распространённая линза с углублением, известная как «плано-линза», позволяет использовать её с оптикой и обеспечивает минимальное искажение поля зрения. Респиратор, состоящий из жёсткой бутилкаучуковой маски, способен выдерживать воздействие отравляющих веществ кожно-нарывного действия и всех известных на момент его появления химических и нервно-паралитических веществ в течение 4 часов. В 2014 году выпущенные в Великобритании респираторы S10 были полностью заменены на Scott GSR, а старые запасы были направлены на гражданский рынок, что не помешало попасть на чёрный рынок и затем в зону. Используется очень богатыми сталкерами или группами ЧВК.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_gp7">
		<text>Противогаз ГП-7</text>
	</string>
	<string id="st_helm_gp7_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ГП-7 — гражданский противогаз, фильтрующее средство индивидуальной защиты органов дыхания, глаз и кожи лица человека. Эфективен против отравляющих веществ, радиоактивной пыли, бактериальных аэрозолей. Противогаз предназначен для использования гражданским населением в зонах возможного химического, радиационного или бактериологического заражения, а также личным составом нештатных аварийно-спасательных формирований. Корпус из эластичной резины с двумя круглыми смотровыми стёклами. Оснащён независимым обтюратором, который обеспечивает надёжное прилегание к лицу с минимальным давлением. Хороший вариант для  поиска  артефактов, но среди сталкеров  ходит слух  о его ненадёжности в химических аномалиях. Так же в случае стычек с мутантами или бандитами противогаз не защитит и даже может легко выйти из строя.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_gm15">
		<text>Противогаз GM15</text>
	</string>
	<string id="st_helm_gm15_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Немецкий противогаз времен первой мировой войны в отличном состоянии. Германия была одной из первых стран, разработавших и применивших боевые газы, а следовательно, и первые защитные маски, но это было скорее временным решением. Так, в 1915 году они начали испытывать первую модель того, что мы сейчас называем «GM15». Вопреки интуитивному представлению, маска была сделана не из резины, а из прорезиненной ткани. Край маски не обеспечивал плотного прилегания к лицу, поэтому был добавлен периферийный уплотнитель. Помимо периферийного уплотнения металлические детали также были усажены. Маска оснащена двумя круглыми окулярами с линзами из целлулоида. Она оснащена большим фильтром, который крепился непосредственно к маске с помощью так называемого байонетного соединения. Этот артефакт прошлого был найден диггерами на свалке в хорошем состоянии и продан местным торговцам на барахолке. Увы, столь древний противогаз не предназначен для защиты от радиации и современных опасных химических испарений, а о других видах аномальной опасности и говорить не приходится. Держа этот противогаз в руках, вы невольно осознаете, что это напоминание о бессмысленной катастрофе 20-го века и быстротечности жизни, особенно в зоне, где любая ситуация или неверный шаг могут стать последними.\n
		Ходят слухи, что кто-то нашел способ доработать GM15 до уровня современных противогазов, но это всего лишь пьяные истории у костра.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_gp5_old">
		<text>Старый противогаз ГП-5</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_gp5_old_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Шлем-маска ГП-5 обеспечивает подведение очищенного в фильтрующе-поглощающей коробке воздуха к органам дыхания и защищает глаза и лицо от попадания на них отравляющих, радиоактивных веществ и бактериальных (биологических) средств, а также пыли, дыма и тумана. Лицевая часть состоит из резинового корпуса с обтекателями и очкового узла с плоскими стёклами круглой формы, клапанной коробки с клапанами вдоха и выдоха. Комплектуется плёнками, предотвращающими запотевание стёкол очкового узла, также может комплектоваться утеплительными манжетами, предотвращающими замерзание стёкол очкового узла при отрицательных температурах. Этот противогаз использовался долгое время и несколько утратил свои защитные свойства, однако в противогазе есть фильтр, который хорошо поглощает отравленный воздух и радиоактивную пыль.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_m17">
		<text>Противогаз M17</text>
	</string>
	<string id="st_helm_m17_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Противогаз M17 — Серия защитных масок, которая представляла собой серию полевых защитных масок, стандартизированных для вооружённых сил США 12 марта 1959 года и использовавшихся до середины 1990-х годов, когда их официально сняли с производства с появлением новой защитной маски серии M40 Философия проектирования респираторов конца 1950-х годов подчеркивала новые и инновационные решения существующих и возникающих проблем. В этом духе были разработаны новые требования к конструкции для компактной конструкции, которая не имела внешних фильтрующих корпусов или фильтрующих элементов с шланговым соединением. Решение с внутренним фильтрующим мешочком было выбрано для соответствия этому форм-фактору, а также устранило требование иметь разные конструкции для левшей и правшей военнослужащих. Голосовая мембрана также была конструктивным требованием для помощи в речевой связи на поле боя в загрязненной среде. После примерно десятилетия испытаний и разработок, в мае 1960 года началось производство маски под названием M17 Field Protective Mask с тем же стандартом защиты, что и серия M9, но с более высокой 24-часовой фильтрующей способностью и удобной для стрелка конструкцией. Противогаз М17 оказал влияние на советский противогаз ПБФ "Хомяк", который был создан с использованием фильтров и общей концепции маски. Некоторые  наёмники и сталкеры из различных группировок используют М17 из за его неплохих характеристик сравнимых с противогазом ПБФ.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_shm66mu">
		<text>Противогаз ШМ-66МУ</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_shm66mu_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ШМ-66МУ — мембранная утончённая шлем-маска образца 1966 года. Выпускалась в двух цветах: чёрном и белом. ШМ-66МУ обеспечивает подведение очищенного в фильтрующе-поглощающей коробке воздуха к органам дыхания и защищает глаза и лицо от попадания на них отравляющих, радиоактивных веществ и бактериальных (биологических) средств, а также пыли, дыма и тумана. Лицевая часть состоит из резинового корпуса с обтекателями и очкового узла с плоскими стёклами круглой формы, клапанной коробки с клапанами вдоха и выдоха. Комплектуется плёнками, предотвращающими запотевание стёкол очкового узла, также может комплектоваться утеплительными манжетами, предотвращающими замерзание стёкол очкового узла при отрицательных температурах.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_ip4m">
		<text>Изолирующий противогаз ИП-4М</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_ip4m_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ИП-4М — изолирующий противогаз, который применяется для защиты органов дыхания, зрения и кожи лица в условиях, когда в воздухе недостаточно кислорода или присутствуют вредные примеси. Основная задача — выполнение аварийных, спасательных и восстановительных работ. Основная функция противогаза — обеспечить нормальное дыхание, которое не зависит от содержания кислорода в воздухе. выдыхаемая воздушная смесь проходит через систему очистки и фильтрации, а затем возвращается обратно в дыхательный мешок. Этот процесс позволяет сохранить герметичность и предотвратить попадание внешнего воздуха внутрь маски. В комплект входит маска МИА-1, гофротрубка, защитный чехол, регенеративный патрон с пусковым устройством, дыхательный мешок, шлем-маска с гофротрубкой, сумка для хранения, каркас, незапотевающие плёнки, мембрана, утеплительная манжета, пробка, инструкция по эксплуатации. Подобные вещи отлично  подходят для иследований аномальных зон химического происхождения.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_pmg_nerehta">
		<text>Противогаз ПМГ «Нерехта»</text>
	</string>
	<string id="st_helm_pmg_nerehta_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ПМГ «Нерехта» — общевойсковой противогаз, который использовался в Советской армии и ВМФ СССР. Принят на вооружение в 1963 году. Крепление для фильтрующе-поглощающей коробки располагается сбоку, что удобно для прицеливания из стрелкового оружия, а очковый узел расположен в одной плоскости, что упрощает использование биноклей и других оптических приборов. Название «Нерехта» противогаз получил, возможно, в честь реки Нерехта во Владимирской области, где проходили первые испытания.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_prvu">
		<text>Противогаз ПРВ-У</text>
	</string>
	<string id="st_helm_prvu_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Противогаз ПРВ-У представлял собой  хорошую защиту органов дыхания, глаз и лица при работе с компонентами ракетных топлив, а также от отравляющих веществ, радиоактивной пыли и бактериальных аэрозолей. Этот противогаз безупречно работает в суровых условиях зоны, за что он стал популярен среди сталкеров  авантюристов, которые хотят искать добычу в самых опасных и неизведанных уголках зоны.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_sangurv_yanov">
		<text>Противогаз "Сангур"</text>
	</string>
	<string id="st_helm_sangurv_yanov_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Противогаз был создан вручную двумя инженерами по имени Азот и Кардан. При создании был использован противогаз ГП-7 и элементы других противогазов. Несмотря на кустарное производство, образец получился герметичным и высококачественным. Отличительными особенностями являются фильтры собственного производства с фрагментами полу-артефакта. Также есть защита от пси-излучения, которая была достигнута путем объединения списанного научного оборудования, сломанного пси-шлема и фрагмента артефакта с пси-защитой. Баллистические характеристики не остались без внимания, и противогаз оснащен некоторыми защитными элементами.  Учитывая тот факт, что противогаз не проходил испытаний в суровых условиях зоны, для которой он был создан, его покупка может стать последней ошибкой в вашей жизни или лучшим приобретением.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_s10_mf10">
		<text>Противогаз MF10</text>
	</string>
	<string id="st_helm_s10_mf10_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Довольно редкая экспортная модель S10, распространяемая американской компанией KX Defense. Её ключевое отличие заключается в том, что маска изначально предназначалась для защиты от современных биологического, химического оружя и боевых отравляющих элементов, и в отличие от стандартного S10, в оригинале использовались иные материалы и фильтр. Хотя она была разработана для правоохранительных органов США, в ней всё же сохранилась питьевая трубка, в целом это просто стандартная S10, но направленная на защиту от биологических опасностей.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_pmk4">
		<text>Противогаз ПМК-4</text>
	</string>
	<string id="st_helm_pmk4_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Российский противогаз, предназначенный для защиты органов дыхания от широкого спектра отравляющих веществ, биологического оружия, аэрозолей и пыли, в том числе радиоактивной. В августе 2016 года начальник войск РХБЗ ВС РФ генерал-майор Э. А. Черкасов сообщил о том, что разрабатывается новый армейский противогаз ПМК-4. После завершения испытаний, в июне 2017 года ПМК-4 был официально принят на снабжение вооружённых сил РФ, но когда именно началось производство ПМК-4, точно не известно, но первые маски МБ-4 из комплекта противогаза датируются 2014—2015 годами. Шлем-маска противогаза ПМК-4 изготовлена из синтетического бутилкаучука и силикона Российского производства. Фильтр из комплекта ПМК-4, названный ФПС-4п, обеспечивает защиту от военных отравляющих веществ, биологического оружия, различных газов, а также аэрозолей и пыли, в том числе радиоактивной. При использовании дополнительных защитных накладок противогаз также может защитить от светового излучения ядерного взрыва, а также визор противогаза может быть защищен от запотевания, помутнения и царапин. Противогаз совместим с тактическими очками, различными ПНВ, а также в противогаз с помощью дополнительной детали, идущей в комплекте, можно установить средства коррекции зрения. Противогаз совместим со многими шлемами, имеет удобный наголовник и быстрозатяжные крепления лямок. В том же 2017 году первые противогазы ПМК-4 начали поступать в войска. Однако ходит слух, что в августе 2017 года боевой образец противогаза на выставке "Армия-2017" был украден. Эта история подкрепляется фактом,  что  подобный экземпляр противогаза есть в продаже у сталкера по прозвищу Шустрый, что находится на "Скадовске".\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_helm_tactic_23m">
		<text>Шлем "Сфера"-23М</text>
	</string>
	<string id="st_helm_tactic_23m_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Старая экспериментальная модель боевого шлема, отличающаяся своей легкостью за счет использования экспериментальных материалов, синтезированных с помощью артефактов. В комплект входят респиратор и защитные очки.\n \n</text>
	</string>

</string_table>