<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_wpn_automag">
		<text>Auto Mag</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_automag_descr">
		<text>Auto Mag Pistol, или сокращенно AMP, является крупнокалиберным полуавтоматическим пистолетом внушительных размеров, спроектированным в промежутке между 1966 и 1971 гг. корпорацией Auto Mag с целью создания полуавтоматического пистолета под патрон .44 AMP. Тем не менее, представленный вариант использует более слабый, но в то же время куда более удобный в использовании патрон .357 Magnum. И хотя пистолет обладает великолепной точностью и в некоторой степени управляемой отдачей, общим удобством использования и скорострельностью похвастаться он, к сожалению, не может, а уж найти настолько необычное оружие в Зоне - уже большая удача. Несомненно одно - любой коллекционер захочет оставить его себе, будь то нынешний или будущий его владелец.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_automagstock">
		<text>Карабин Auto Mag</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_automagstock_descr">
		<text>Auto Mag Pistol, или сокращенно AMP, является крупнокалиберным полуавтоматическим пистолетом внушительных размеров, спроектированным в промежутке между 1966 и 1971 гг. корпорацией Auto Mag с целью создания полуавтоматического пистолета под патрон .44 AMP. Тем не менее, представленный вариант использует более слабый, но в то же время куда более удобный в использовании патрон .357 Magnum. И хотя пистолет обладает великолепной точностью и в некоторой степени управляемой отдачей, общим удобством использования и скорострельностью похвастаться он, к сожалению, не может, а уж найти настолько необычное оружие в Зоне - уже большая удача. Несомненно одно - любой коллекционер захочет оставить его себе, будь то нынешний или будущий его владелец. \n \n
		
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Данное исполнение пистолета оснащено длинным стволом, передней рукояткой и прикладом, что повышает его управляемость, точность, а также снижает отдачу.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_automag_357_hp">
		<text>Auto Mag Magazine</text>
	</string>
	<string id="st_mag_automag_357_hp_descr">
		<text>Модифицированная версия журнала Auto Mag, вместо фирменного патрона .44 AMP в нем используется классический .357 Magnum. Почти такой же редкий, как и сам Auto Mag, это роскошный журнал, достойный того, чтобы его сохранить.</text>
	</string>
</string_table>