<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_m14">
		<text>M14</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m14_descr">
		<text>Американская батальная винтовка калибра 7.62x51 мм с возможностью выборочного ведения огня. Преемница легендарной винтовки M1 Garand. Экспериментальные образцы M14 были созданы ещё в последние дни Второй мировой войны для устранения недостатков M1 Garand, конечным результатом чего стала победа M14 в испытаниях с большим отрывом и принятие оной на вооружение ВС США в качестве стандартной винтовки с 1959 по 1964 гг., когда ей на смену пришла M16. Несмотря на некоторую устарелость, M14 по-прежнему обладает хорошей снайперской точностью и уроном, что делает её эффективной против всего и всех в Зоне. Данный вариант M14 поставляется с магазином на 20 патронов и довольно часто встречается в Зоне. \n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m21">
		<text>M21</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m21_descr">
		<text>Снайперская винтовка M21 Sniper Weapon System, до войны во Вьетнаме известная как XM21, сконструирована на базе M14 и предназначена для использования в качестве снайперской винтовки во время упомянутой войны. В отличие от M14, режим ведения огня ограничен полуавтоматическим без возможности ведения автоматического огня; винтовка также оснащена стволом National Match, что повышает точность стрельбы. Самым существенным же отличием этой модели является наличие оптического прицела AR TEL с переменной кратностью 3-9-кратного увеличения, входящий в комплект оружия. Это достаточно необычный образец оружия, сравнимный в какой-то степени с СВД. \n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_mk14new">
		<text>Mk 14 EBR</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_mk14new_descr">
		<text>Mk 14 Mod 1 является модернизированным вариантом M14, разработанным для подразделения SEAL («Морские котики») ВМС США, и, соответственно, использующим классификацию Navy «Mark». Образец состоит из M14 на шасси Sage EBR, разработанного специально для этого проекта, и идущего с укороченным 18-дюймовым стволом, который положительно влияет на удобность обращения с оружием, однако снижает точность и скорость пули, что делает данный вариант более подходящим для ближнего боя. Кроме того, винтовка также оснащена прикладом Magpul CTR на адаптере с буферной трубкой, выполненной в стиле M4. \n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech», C-more Railway Tactical\n \n</text>
	</string>
	
</string_table>