<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_vulcan_st2">
		<text>Vulcan-M «Малюк»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vulcan_st2_descr">
		<text>Вулкан-М, или «Малюк» — автоматическая винтовка украинского производства с компоновкой булл-пап. Является глубоко модернизированным автоматом Калашникова. Один из вариантов автомата «Вепр».Автомат оборудован прицельной планкой Пикатини на ствольной коробке, рычагом защелки магазина за спусковым крючком, новой пистолетной рукояткой управления огнем и кнопкой предохранителя над спусковой скобой, спереди спускового крючка. Внесен ряд изменений в конструкцию ствольной коробки, ствола, затворной рамы, газового поршня и ударно-спускового механизма.Принят на вооружение Вооруженных Сил Украины в 2017 году под названием автомат специальный «Вулкан».Разработка автомата началась в 2005 году с участием специалистов компании ООО «Интерпроинвест» с учетом опыта, полученного при разработке автоматов «Вепр». Первый экспериментальный образец получил название «Вулкан».\n

Второй образец, в конструкцию которого было внесено 12 изменений и усовершенствований (регулируемый отражатель стреляных гильз, защелка магазина за спусковым крючком, съемные механические прицельные приспособления, возможность установки глушителя, крепление для установки съемных сошек) получил наименование «Малыш». Был изготовлен один демонстрационный экземпляр.\n

В январе 2015 автомат был показан еще раз — на Гончаровском полигоне в Черниговской области, при этом на крышке ствольной коробки был установлен коллиматорный прицел.\n

На выставке «Оружие и Безопасность 2018» был представлен обновленный вариант автомата. Среди прочего, он обзавелся эргономичным двусторонним переводчиком огня, что сделало использование автомата одинаково комфортным как для «правшей», так и для «левшей»; нанесенное на детали и узлы автомата покрытие, которое кроме того, что делает работу с автоматом комфортнее, еще и продлевает его цикл жизни; новый усовершенствованный ударно-спусковой механизм, использование которого позволило поднять темп стрельбы до 700 выстр/мин. Обновленный «Малыш» получил и новый ствол с большим количеством нарезов, что улучшило показатели кучности и точности.\n

3 октября 2017 года на брифинге в Украинском кризисном медиа-центре, представитель Министерства обороны Дмитрий Гуцуляк сообщил, что специальные автоматы «Вулкан» приняты на вооружение Вооруженных Сил Украины.

Использовался во время военных действий на востоке Украины одним из подразделений ССО[3], а также в ходе военных действий на Украине солдатами ВСУ.\n \n
		%c[ui_gray_2]Навесное оборудование: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель:АТГ\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Прицелы:Планка Пикатини Вивера\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Подствольный Гранатомёт:Нет\n \n</text>
	</string>
</string_table>