<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
	<string id="st_grenade_flash">
		<text>Ручная граната «Заря-2»</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_flash_descr">
		<text>Ручная светозвуковая граната «Заря-2» имеет пластмассовый сферический корпус, наполненный пиротехническим составом на основе гремучей ртути и магниевого порошка. Корпус состоит из верхней и нижней полусфер. Верхняя полусфера имеет наружную трубку с тёрочно-вытяжным запалом, закрытую гофрированным резиновым колпачком для герметизации. На нижнюю полусферу надет резиновый чехол с шипами, уменьшающий вероятность разрушения корпуса гранаты при ударе о преграду. Диаметр корпуса без чехла - 56 мм.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] взрывная сила: %c[ui_gray_1]очень слабая (термические повреждения)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]10 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество осколков: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]~4 секунды</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_flash2">
		<text>Ручная граната M84</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_flash2_descr">
		<text>M84 - это светошумовая граната, выпускаемая в настоящее время Вооруженными силами Соединенных Штатов и группами спецназа по всей территории Соединенных Штатов. При детонации он издает чрезвычайно громкий "хлопок" в 170-180 децибел и ослепляющую вспышку мощностью более миллиона кандел в радиусе 5 футов (1,5 метра) от инициирования, достаточную для того, чтобы вызвать немедленную слепоту, глухоту, шум в ушах и нарушение работы внутреннего уха. Подвергшийся воздействию персонал испытывает дезориентацию, замешательство и потерю координации и равновесия.M84 оснащен пиротехническим зарядом на основе магния в тонком алюминиевом корпусе, заключенном в перфорированный корпус из литой стали. В отличие от бризантных взрывчатых веществ (ОФ), используемых в традиционных боеприпасах, пиротехнический заряд производит дозвуковую дефлаграцию, а не сверхзвуковую детонацию, сводя к минимуму последствия взрыва.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] взрывная сила: %c[ui_gray_1]очень слабая (термические повреждения)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]10 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество осколков: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]~4 секунды</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_flash3">
		<text>Ручная граната M7290</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_flash3_descr">
		<text>Это американская несмертельная ручная граната оглушающего действия М7290 (светошумовая граната), также произведенная в Израиле, производящая 175 дБ и светоотдачу 6-8 миллионов кандел.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] взрывная сила: %c[ui_gray_1]очень слабая (термические повреждения)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]10 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество осколков: %c[ui_gray_1]нет\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]~4 секунды</text>
	</string>
	
</string_table>
