<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<string id="bandit_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет "Громила"</text>
</string>
<string id="bandit_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]Кустарно переделанный из украденных армейских комплектующих, этот экзоскелет стал символом власти среди бандитских главарей. Лишённый "ненужных" защитных модулей, он сохранил главное — способность тащить тонну награбленного и внушать страх одним видом. Техники из сварили его из обрезков СКАТ-9, сервоприводов от промышленных роботов и брони от БТР. Говорят, первый владелец этого экзо до сих пор сидит где-то в Ростове на золотом унитазе — правда, без ног и самого экзоскелета.. Отсутствие защиты от радиации компенсируется простым правилом: "Если фонит — вали быстрее". Техники-контрабандисты научились перепаивать его схемы под дешёвые детали, но износ такой брони — катастрофический. Главный козырь — встроенный отсек для спиртного вместо одного модуля для артефактов, который местные умельцы называют "антистресс-системой".\n \n</text>
</string>

<string id="killer_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет "Тень"</text>
</string>
<string id="killer_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]Элитная разработка западных военных подрядчиков, адаптированная для операций в Зоне. Компактные сервоприводы и облегчённая броня позволяют сохранять мобильность, а улучшенная электроизоляция защищает от разрядов «Электр». Часто используется снайперами и диверсантами — благодаря системе гашения вибрации, выстрел из крупнокалиберной винтовки почти не сбивает прицел.\n \n</text>
</string>

<string id="monolith_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет "Догмат"</text>
</string>
<string id="monolith_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]Броня, "озарённая Волей Монолита". Модифицированный образец с добавлением кристаллических включений в композитные панели, которые якобы поглощают радиацию. Фанатики утверждают, что экзоскелет "шепчет" им команды в бою через встроенные пси-резонаторы. Технический осмотр показывает, что это галлюцинации от перегрева — система охлаждения здесь удалена для "чистоты связи с Монолитом". Крайне опасен в руках фанатиков: даже сломанный, он позволяет им бежать вперёд с гранатой в каждой руке.\n \n</text>
</string>

<string id="freedom_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет "Вольница"</text>
</string>
<string id="freedom_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]«Гимн свободе в титане и кевларе» — так называют этот костюм техники на «Янове». Собран буквально "на коленке" из списанного армейского железа, но с душой. Изначально планировавшийся модуль для артефактов был удалён в пользу встроенного холодильника для пива.Защита жертвуется в пользу скорости: оператор может догнать бегущего кровососа, а вот о том, что случится дальше - история умалчивает.. На внутренней части шлема красуется граффити с надписью "Свобода или смерть!", которое, по слухам, снижает точность вражеских снайперов.\n \n</text>
</string>

<string id="clear_sky_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет "Гроза"</text>
</string>
<string id="clear_sky_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]Облегчённая модификация экзоскелета «Чистого неба», разработанная для разведчиков и учёных, работающих в условиях повышенной аномальной активности. Отличается улучшенной защитой от радиации и электромагнитных импульсов, а также дополнительными слотами для артефактов. По слухам, в его конструкции использованы экспериментальные материалы из лаборатории «X8», что объясняет аномальную устойчивость к пси-воздействиям. Из-за высокой стоимости и сложности обслуживания выдаётся только проверенным членам группировки, участвующим в экспедициях к центру Зоны. Техники шутят, что этот костюм — «последний шанс для того, кто полез в жерло Выжигателя». \n \n</text>
</string>
<string id="neutral_light_exo_outfit_name">
    <text>Лёгкий экзоскелет «Странник»</text>
</string>
<string id="neutral_light_exo_outfit_description">
    <text>%c[ui_gray_1]Полукустарная модификация армейского экзоскелета, собранная техниками-одиночками из подручных материалов. Несмотря на упрощённую конструкцию, сохраняет ключевые преимущества оригинала: усиленные сервоприводы, облегчающие переноску грузов, и модульную броню на основе кевларовых пластин. Популярен среди опытных сталкеров, работающих вдали от группировок — его ремонтопригодность и адаптивность к аномальным условиям ценятся выше, чем «пафосные» характеристики фирменных аналогов.\n\n</text>
</string>
</string_table>
