<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<string id="proto_scientific_outfit_name">
	<text>Комбинезон «СЕВА» с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим комбинезонам сталкеров, изготовленным в кустарных условиях. Оснащён системой дыхания с замкнутым циклом, встроенной системой подавления действия аномальных полей и протоэкзоскелетом, который значительно увеличивает переносимый вес, что делает его идеальным для длительных экспедиций. За счёт удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственные недостатки - его цена и показатели баллистической защиты: даже с учётом неплохого бронежилета крайне не рекомендуется участвовать в перестрелках.\n \n
	</text>
</string>

<string id="bandit_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Трофейная «СЕВА» с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="bandit_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Бандиты никогда особо не интересовались наукой и исследованиями аномалий, однако всё же используют подобные защитные костюмы для организации засад и нападений на сталкеров среди упомянутых аномальных полей и радиационных очагов. Костюм имеет замкнутую систему дыхания, внешнее изоляционное покрытие и протоэкзоскелет, который позволяет переносить больше снаряжения, что полезно для длительных вылазок. Из-за отсутствия какой-либо дополнительной защиты от физических воздействий костюм, тем не менее, малоэффективен в случае перестрелок.\n \n
	</text>
</string>

<string id="cs_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Научный комбинезон ЧН-4а с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="cs_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Неофициальная версия научного комбинезона «СЕВА» для исследовательских групп «Чистого неба», поставляемая в Зону неким сталкером по имени Стьюбс. Всё ещё сохранила запах Большой земли. Имеет неплохую защиту от радиации, но в остальном - несколько хуже по сравнению с показателями защиты оригинала. Протоэкзоскелет, встроенный в конструкцию, значительно увеличивает переносимый вес, что делает его более практичным для сбора артефактов и длительных экспедиций.\n \n
	</text>
</string>

<string id="dolg_proto_scientific_outfit_name">
	<text>ПС5-9Мд «Универсальная защита» с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="dolg_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Отличный защитный комбинезон группировки «Долг». Обладает отменной противоаномальной защитой - это-то вдобавок к неплохой баллистической. В составе: комбинезон ПС5-М, система дыхания с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей и протоэкзоскелет, который увеличивает переносимый вес, что делает его идеальным для длительных миссий. Имеет куда более продвинутую изоляцию и защиту от ударов, чем стандартная «СЕВА», пусть и с небольшими недостатками.\n \n
	</text>
</string>

<string id="isg_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Научный комбинезон ИИГ с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="isg_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Вариант «СЕВЫ», производимый одним из оборонных киевских НИИ по специальному заказу. Костюм имеет замкнутую систему дыхания, внешнее изоляционное покрытие и протоэкзоскелет, который позволяет переносить больше снаряжения, что полезно для длительных вылазок. Тем не менее, имеющийся бронежилет не так хорош, а потому не сможет надлежащим образом защитить владельца в случае перестрелок.\n \n
	</text>
</string>

<string id="merc_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Научный комбинезон наёмников с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="merc_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Вариант «СЕВЫ», производимый по заказу наёмников. В попытках достичь лучшей мобильности сильно пострадали показатели физической защиты. По большому счёту, используется ветеранами, специализирующимися на контрактах по нахождению артефактов в северных регионах Зоны. Протоэкзоскелет, встроенный в конструкцию, значительно увеличивает переносимый вес, что делает его более практичным для сбора артефактов и длительных экспедиций. Однако не стоит недооценивать подобных охотников за артефактами, так как зачастую они работают с охраной, которая куда более подготовлена к вооружённым столкновениям.\n \n
	</text>
</string>

<string id="monolith_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Научный комбинезон «Монолита» с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="monolith_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Имеет в наличии противоосколочный жилет неизвестного производства, а также улучшенную противорадиационную защиту - ценой которой стало снижение пси-защиты. Противоаномальная защита примерно на уровне «СЕВЫ». Протоэкзоскелет, встроенный в конструкцию, позволяет переносить больше снаряжения, что делает его полезным для длительных миссий. Согласно сталкерским байкам, используется в основном сталкерами «Монолита», которые охраняют подступы к «Выжигателю мозгов», однако подтверждений этому нет.\n \n
	</text>
</string>

<string id="renegade_proto_scientific_outfit_name">
	<text>«СЕВА» ренегатов с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="renegade_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Эргономичный комбинезон, первоначально предназначавшийся для проведения исследовательских экспедиций в Зоне, является хорошей альтернативой лёгкой боевой или кустарной экипировке. На удивление имеет хорошие показатели термо- и химзащиты, а также стойкости к ударам. Протоэкзоскелет, встроенный в конструкцию, значительно увеличивает переносимый вес, что делает его более практичным для длительных вылазок. Тем не менее, для комбинезона класса «СЕВА», в целом, имеет никудышные характеристики.\n \n
	</text>
</string>

<string id="svoboda_proto_scientific_outfit_name">
	<text>Комбинезон «Локи» с протоэкзоскелетом</text>
</string>
<string id="svoboda_proto_scientific_outfit_description">
	<text>%c[ui_gray_1]Довольно качественный комбинезон, выпускающийся подпольно для исследовательских нужд группировки «Свобода». Является неофициальной модифицированной версией научного комбинезона «СЕВА» одним хорошим другом, Лассе Шайде. В наличии: система защиты с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей и протоэкзоскелет, который позволяет переносить больше снаряжения, что полезно для длительных экспедиций. Отличается высокой защитой от радиации. Однако пулевая защита всё-таки недостаточна для активных боевых действий.\n \n
	</text>
</string>
</string_table>