<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_wpn_ddm4v7">
		<text>DDM4 V7</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ddm4v7_descr">
		<text>Оружие DDM4 V7 основано на AR15, оснащено креплением M-LOK с рейкой Daniel Defense MFR 15.0. Основан 16-дюймовым стволом, изготовленный методом холодной ковки.\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m4a1">
		<text>M4A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_camo">
		<text>Камуфлированная M4A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_custom">
		<text>Заказная M4A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_freedom">
		<text>M4A1 с камуфляжем «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_worn">
		<text>Изношенная M4A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4a1_descr">
		<text>В 1996 году по заказу сил специальных операций на основе винтовки М16А3 был разработан аналогичный карабин М4А1, отличавшийся возвратом к полностью автоматическому огню вместо режима огня с отсечкой по 3 выстрела. Модификация М4А1, кроме короткого ствола и телескопического приклада, получила сменную рукоятку для переноски и сменный прицел (могут устанавливаться оптический, коллиматорный или ночной прицелы). С технической точки зрения, модели М4 и М4А1 почти не отличаются от соответствующих им вариантов винтовки М16А2 и М16А3.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m4_alt">
		<text>Изношенная M4A1 RAS</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4_alt_descr">
		<text>Автомат, созданный в США на основе М16А2 изначально для вооружения экипажей боевых машин и расчётов техники. Несмотря на это, Командование Специальных Операций США (US SOCOM) приняло этот автомат в качестве единого для всех американских сил специальных операций. В настоящее время на него переходит и вся Армия США, так как большее удобство укороченного карабина в современных условиях, когда большую часть армии составляют мотопехота, экипажи боевых машин и вспомогательные войска, является очень серьёзным достоинством. Основными отличиями М4 от М16А2 являются ствол меньшей длины и выдвижной телескопический приклад.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, «EOTech»\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт М203\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m16">
		<text>M16A4</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16_worn">
		<text>Изношенная M16A4</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16_descr">
		<text>M16 (официальное обозначение - Rifle, Caliber 5.56 mm, M16) - американская автоматическая винтовка калибра 5,56х45 мм, разработанная на базе винтовки AR-15 и принятая на вооружение в 1960-х годах. В 1964 году винтовка M16 официально принимается на вооружение, сменив M14. В 1966 году новой винтовкой вооружаются все американские подразделения во Вьетнаме. Винтовка показала себя крайне ненадёжным видом стрелкового оружия. В целом следует признать, что уже к началу 1970х годов винтовка М16 являлась полноценным боевым оружием, имеющим целый ряд существенных достоинств (ну, и недостатки, разумеется, у неё тоже были). По сравнению с главным противником М16 на мировой арене - автоматом Калашникова (АКМ), М16 имела большую точность и кучность стрельбы одиночными выстрелами, была более комфортна и удобна в обращении. С другой стороны, М16 требовала гораздо более тщательного ухода, более качественных боеприпасов. По надёжности в особенно тяжелых условиях (загрязнение, запыление) АКМ также превосходил М16. M16 и её варианты до настоящего времени остаются основным вооружением американской пехоты. Это одна из наиболее распространённых моделей стрелкового оружия в мире - было выпущено более 8 миллионов экземпляров.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, «EOTech»\n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m16_m203">
		<text>M16A4 Гранатомет М203</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16_m203_descr">
		<text>M16 (официальное обозначение - Rifle, Caliber 5.56 mm, M16) - американская автоматическая винтовка калибра 5,56х45 мм, разработанная на базе винтовки AR-15 и принятая на вооружение в 1960-х годах. В 1964 году винтовка M16 официально принимается на вооружение, сменив M14. В 1966 году новой винтовкой вооружаются все американские подразделения во Вьетнаме. Винтовка показала себя крайне ненадёжным видом стрелкового оружия. В целом следует признать, что уже к началу 1970х годов винтовка М16 являлась полноценным боевым оружием, имеющим целый ряд существенных достоинств (ну, и недостатки, разумеется, у неё тоже были). По сравнению с главным противником М16 на мировой арене - автоматом Калашникова (АКМ), М16 имела большую точность и кучность стрельбы одиночными выстрелами, была более комфортна и удобна в обращении. С другой стороны, М16 требовала гораздо более тщательного ухода, более качественных боеприпасов. По надёжности в особенно тяжелых условиях (загрязнение, запыление) АКМ также превосходил М16. M16 и её варианты до настоящего времени остаются основным вооружением американской пехоты. Это одна из наиболее распространённых моделей стрелкового оружия в мире - было выпущено более 8 миллионов экземпляров.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель НАТО\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, «EOTech»\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт М203\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m16a1">
		<text>M16A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m16a1_descr">
		<text> M16A1 — усовершенствованный вариант M16. Основные отличия: появление механизма досылания затвора и усовершенствованный буфер стебля затвора (снизил темп стрельбы до 750-850 выстрелов в минуту и исключил отскок затвора и осечки), более надёжный пламегаситель с замкнутыми щелями, хромированное покрытие затвора (для исключения его коррозии), уменьшение шага нарезов с 356 до 305 мм (улучшило устойчивость пули, но увеличило рассеивание на дистанциях свыше 400 м), прилив для установки штык-ножа.Стояла на вооружении армии США с 1967 по 1985 год.\n \n
		%c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] a€? %c[ui_gray_2] прицелы Colt_3x\n</text>
	</string>

	<string id="st_colt_3x">
		<text>Colt M16A1 Scope</text>
	</string>
	<string id="st_colt_3x_descr">
		<text>\n \n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILITY:\n \n
		%c[d_cyan] вЂў %c[ui_gray_2] selected NATO rifles\n \n
		%c[ui_gray_1]Detachable optical scope for the Colt M16A1\n \n
		%c[d_purple] вЂў %c[ui_gray_2] Magnification: %c[ui_gray_1]2.0x\n
		%c[d_purple] вЂў %c[ui_gray_2] Condition: %c[ui_gray_1]very good\n
		%c[d_purple] вЂў %c[ui_gray_2] Reticule pattern: %c[ui_gray_1]trijicon</text>
	</string>


 	<string id="st_mag_m16a1d_5.45x39">
		<text>Магазин STANAG на 20 патронов 5.56x45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m16a1d_5.45x39_descr">
		<text>Магазин STANAG на 20 патронов под патрон 5.56x45.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_m16a1df_5.45x39">
		<text>Быстрозарядный магазин STANAG 5.56x45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m16a1df_5.45x39_descr">
		<text>Современный магазин типа PMAG на 20 патронов. Значительно легче своего стального аналога, эргономичный дизайн способствует быстрому заряжанию патронов.</text>
	</string>

</string_table>