<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
	<string id="st_wpn_vulcan_st2">
		<text>Vulcan-M «Малюк»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vulcan_st2_descr">
		<text>Вулкан-М, або «Малюк» — автоматична гвинтівка українського виробництва з компонуванням булл-пап. Є глибоко модернізованим автоматом Калашникова. Один з варіантів автомата "ВЕПР". Автомат обладнаний прицільною планкою Пікатіні на ствольній коробці, важелем засувки магазину за спусковим гачком, новою пістолетною рукояткою управління вогнем і кнопкою запобіжника над спусковою скобою, спереду спускового гачка. Внесено ряд змін в конструкцію ствольної коробки, ствола, затворної рами, газового поршня і ударно-спускового механізму. Прийнятий на озброєння Збройних Сил України в 2017 році під назвою автомат спеціальний «Вулкан». Розробка автомата почалася в 2005 році за участю фахівців компанії ТОВ «ІнтерПроІнвест» з урахуванням досвіду, отриманого при розробці автоматів «ВЕПР». Перший експериментальний зразок отримав назву "Вулкан". \n

		Другий зразок, в конструкцію якого було внесено 12 змін і удосконалень (регульований відбивач стріляних гільз, засувка магазину за спусковим гачком, знімні механічні Прицільні пристосування, можливість установки глушника, кріплення для установки знімних сошок) отримав найменування «малюк». Був виготовлений один демонстраційний екземпляр.\n

		У січні 2015 автомат був показаний ще раз — на Гончарівському полігоні в Чернігівській області, при цьому на кришці ствольної коробки був встановлений коліматорний приціл.\n

		На виставці» Зброя та безпека 2018 був представлений оновлений варіант автомата. Серед іншого, він обзавівся ергономічним двостороннім перекладачем вогню, що зробило використання автомата однаково комфортним як для «правшів», так і для «лівшів»; нанесене на деталі і вузли автомата покриття, яке крім того, що робить роботу з автоматом комфортніше, ще й продовжує його цикл життя; новий вдосконалений ударно-спусковий механізм, використання якого дозволило підняти темп стрільби до 700 постр/хв. Оновлений "малюк" отримав і Новий ствол з великою кількістю нарізів, що поліпшило показники купчастості і точності.\n 3 жовтня 2017 року на брифінгу в Українському кризовому медіа-центрі, представник Міністерства оборони Дмитро Гуцуляк повідомив, що спеціальні автомати «Вулкан» прийняті на озброєння Збройних Сил України. Використовувався під час військових дій на сході України одним з підрозділів ССО[3], а також в ході військових дій на Україні солдатами ЗСУ.\n \n
		
		%c[ui_gray_2]Аддони: \n
		%c[d_purple] • %c [ui_gray_2]Глушник: АТГ \n
		%c[d_purple] • %c [ui_gray_2] Приціли: Планка Пікатіні/Вівера \n
		%c[d_purple] • %c [ui_gray_2] підствольний Гранатомет: немає \n \n</text>
	</string>
</string_table>